Criar um programa que pergunte um número para o usuário e que o programa fique sorteando números entre 0 e 10000 até que o número do usuário seja sorteado. O sistema deve realizar os sorteios assincronamente permitindo que o usuário continue a execução do sistema e recebe a notificação posteriormente quando o sistema sortear o seu número.